中學讀唔成書 做左幾年野入

有咩原因令你意識到讀書嘅重要性
而唔再做頹工走去讀返書

唔夠學歷考正苦

返去繼承遺產舒服過讀書

做過廚，倉，跟車，保安
發現讀書重要性😊😊

社會大眾+on9親戚望住你果陣既嘴臉

俾人睇唔起
辛苦
冇前途
見識到職業有分高低

係香港出世但唔適合讀書真係好撚慘
我唔係果D壞學生,我以前真係乖到仆街
上堂都唔訓功課都絕小會抄人
連頭髮都自動會剪,雖然我好撚憎d垃圾規矩
但係唔想好似班mk咁成日俾人捉咁麻煩
上堂都係聽書,日日都補習
數碼暴龍叮噹我都係斷斷續續咁睇
但好明顯係有D類似而家d人講sen果d問題
以前冇人理,讀唔掂就係懶,蠢,曳
成個求學生涯好撚痛苦
仲要d同學都係死mk成日俾人洽
幾經辛苦考完會考,點知有d死mk仲高分過我
有時聽到d係外國住/讀書既fd講果邊做低下階層都有基本保障
係日本做便利店都生活到,係養唔到家咁解
睇下香港便利店人工
再聽埋人地係美國讀書
由小學開始教學方式已經同香港係兩個世界
真係覺得自己好撚慘
早知細個就搵d興趣發展或者索性玩撚哂佢算

發現自己真係好鍾意數學
不過...

發覺就算你讀到書，你柒毒唔識交際面面俱圓都係霉架喇，好撚多開鋪既老細冇讀書係佔多數

我都懷疑自己係sen
細細個家長比老師話我上堂成日發白日夢(我自己唔覺 我當時覺得自己好專心上堂 但而家諗返起又好似係)
明明成日都喺到做功課 但都好似做極都做唔完咁 所以基乎日日欠交功課
人地一個小息做哂的功課 我先做得嗰一半
但係又唔係唔識做 係唔知點解d時間過得咁快
到最後梗係比人話蠢同懶啦
之後人越大就好似越黎越少呢d問題
不過專注力方面我諗真係幾差下
睇書睇兩三分鐘就要放鬆下
因為就算勉強自己睇 都係睇唔入腦
但記憶力好似越來越好